[月事] 1人n個AN機必裝既APP

pushbullet
由電腦直接sd野去電話

lux dash
唔好咁傷眼

musixmatch
自動彈歌詞出黎

純好奇一問，聽歌多算都係聽，唔會on screen, 要彈出歌詞黎做咩？

nova launcher 好好用既launcher
block this! opensource block廣告
小鴨來電
facebook lite 原版fb大食垃圾眾所周知
alarmy 鬧鐘，影相/chok 機/計數先熄到

Kingroot

一鍵 root

lm

哇 dllm 係度害人

360一鍵root先係王道

powerline 可以係status bar上面加條色帶 顯示仲有幾多電剩

夜間螢幕
for熄左燈喺床到用電話

live soccer - football stream
for 睇波 ，通常都順

automatelt

foldersync
我唯一一個覺得抵屌到爛的app

lihkg, mxplayer
root左先裝: adaway, viper4android

我用TASKER

SYNC電話D野去CLOUD?

我覺得mega好用d

以前都用pushbullet
而家用telegram算

你會sync去咩cloud?

an仔留名

Quick pic睇相

我用開google drive,
down bt落去gdrive folder, 自動upload, 手機自動sync

Move to iOS

有買Google drive容量？

education無限大

屈機

folder sync 呢個app
可以 sync 相向同步 極多個 clouds,
同一個 cloud 都可以 multi accounts

都係$15

點解我睇到$23

點申請教育版？

greenify

好似要係用學校比嘅email 定點？

xposed, gravitybox

rss瀏覽器 - Feedly
Speed dial / app finder - AppDialer
日曆 - business日曆
車主 - MotoPark 馬路之友
文 - Application folder

*文件夾 - Application folder

7.0打後仲未用到

記錯/加咗價

lauming

淘寶十幾蚊買到

folder organzier

外國網站 點名批評 10 款高危「毒 app」，包括《QuickPic》、《ES File Explorer》、《UC Browser》、《CLEAN it》、《Music Player》、《DU Battery Saver》、《DU Fast Charge》、《Dolphin Web Broswer》、《Photo Collage Editor》及《Cleaner Master》(獵豹清理大師)，話佢地表面上似係正正常常的有用工具，但原來全部都暗藏邋遢，叫大家應該即剷及安裝其他代替品。

《QuickPic》同《獵豹清理大師》都係中國獵豹移動公司的招牌作，但佢地喺免費版之下，手機會被連接到該公司的伺服器，並且向手機發出大量 DNS 傳送請求，有咩居心就好難講喇。

foldersync又真係幾L好用 前堤係你要有個無限既G DRIVE

得既話我都唔想繼續用quickpic，但奈何冇一個其他app有差不多介面又差唔多速度

巴打有冇咩推介？

有冇link可以睇下，google完都係d台灣網
另外vtc email申唔申請得？

試下

F stop

睇你學校用google定ms
vtc好似用ms, 1tb onedrive 都夠用嘅，雖然慢啲

Block廣告果個都係第1次聽

whoscall
小熊來電

留名

係之前試好多唔work, 呢個重要唔洗root

裝左

有道翻譯都好好用 但大陸野

小熊比人收購左之後無咩用

點解我搵唔到

直接google ， playstore 冇

playstore搵到呀，打headuck

有無double tap 鎖mon app好用
同有無天氣widget 介紹

天氣app我覺得HKO官方果個已經好好，
如果想行簡約風可試"香港天晴"

SWIPEPAD 有冇人有用 好耐之前係舊登個陣見人介紹 一用番唔到轉頭

Dolphin都係
有咩broswer好介紹？
我鐘意dolphin個標簽頁&選項制全部係下方

2.3年代機太廢就用海豚/opera
而家正常電話用firefox/chrome都好好啦

Airdoid
Camera FV-5
KLWP - customization
Hyperlapse by Microsoft - 不解釋
Hiking Trial - 行山地圖
Pocket - Down定啲網站 唔使用data/Wifi都睇到
Popcorn Time
Trello - 好正嘅to-do list
Google Keep
Google Inbox - 正過Gmail client
Google Photos - 「無限」upload相
Reddit

香港遠足路線 呢個真係神app
一日無iphone版一日唔會諗轉會

backdrops
wallpaper app 想要material design又有，風景又有

camscanner
可以影文件變做pdf 會自動cut到得返張紙 仲可以較對比度嗰啲 用咗呢個app就冇開過scanner

小鴨來電
block cold call 點解唔用小熊大家都明啦

localcast
有用chromecast嘅巴打就好有用 冇嘅就唔駛理
可以cast電話有嘅片上電視 如果有睇片apps support用其他player開都可以用嚟cast上電視 唔駛再用share screen睇片喇

terrarium
舊登巴打寫嘅app 可以睇戲同美劇
多source 有字幕 load得快
最近更新加埋Chromecast support 我以前就用localcast cast上電視
呢類app亦一向上唔到play store 俾個官網大家

stitch and share
可以用嚟cap金剛棒 例如WhatsApp 對話由頭cap到尾一張過 公審post都方便啲

adguard 免root去廣告
e個都好正

btw youtube好似隔唔到
有冇巴知唔root有咩方法去youtube廣告
唔想再睇到創世破曉條女

唔介意大陸野既話呢個apps幾好用，可以係copy完一大段野之後揀走返邊d字唔要或者要，依家an版既lihkg apps就特別岩用，依家copy既話要成個回覆copy，咁你就可以用呢個apps揀返你想要copy既字出黎

搵到!
好似好勁
block撚到蘋果動同aastock

Google translate都差唔多

似乎係唔得

我都係用有道 又可以COPY字彈解釋 又可以係status bar 拉落黎就直接查到字典 幾方便
有埋繁體版就更好

3c battery monitor
asus file manager

其實唔得
even你root咗用adaway都會有bug
佢唔show 個廣告但continue唔到條片

好想表揚 block this! 推介者

用緊舊版
喺xda搵到 話係收購前 照計就冇野
我就唔知喇

開心使用中

Lauming

version 4.5.2

Weather Wiz
天氣app, 介面一流, 而且可以係notification 到睇到天氣, 超方便

如果root左就裝埋xposed + youtube adaway

咪係
點會仲用adaway個垃圾app

係咪playstore搵唔到?
去左佢官網down apk
aastock終於唔洗彈隻錶出黎

為求方便 直接Po link
Block This! 上下面呢個網download apk

覺得block this好用嘅話
DNS66會畀到更多驚喜你地

support IPv6

可以揀host list, 冇嘅可以自己加

可以自由選擇exclude某啲app

可以揀DNS server

畀埋條link你地

dns66好處係咩

証證
block this! 應該係連YouTube廣告都block到

係邊度可以Download到？

去佢官網down 俾獵豹收購前個4.5.2 apk

dns66好似都得

block this要長期連住vpn

係
有機會受監控

我唔得wo...

唔ROOT機
基本所有AD BLOCKER 都係用連VPN 既方式
將你D TRAFFIC 射去佢地個VPN SERVER度做FILTERING
所謂唔係BLACKLIST 既 TRAFFIC先射返去你部機度咁

所以重點就變成中間個VPN SERVER信唔信得過

都係得個信字 程式上opensource 應該ok既

l…

我部機仲用緊3.4.7
不過咪又係中國開發

coding 反而無問題，最大問題係佢個 VPN SERVER
你D TRAFFIC 上到去會點無人知
又或者佢個SERVER易唔易ATTACK

所以勸下大家要用電話 LOGIN D 重要野
都係熄一熄好D。

dns66俾你簡用邊個server仲有得簡custom server

但QuickPic好好用
唔知有無其他推介

完勝 iPhone

有無用過 DriveSync？
呢個 App 做備份都一樣完美

AUSU File Manager
係咪真係最好

無最好 自己用得順手就得啦

留名

準備入手3t

求link

one plus 5

手殘㩒快咗
one plus 5 都就出，巴打唔等多陣？

唔係經佢個vpn server
只係喺你部機create咗個local vpn service, 睇你去咩website再幫你filter走啲廣告
如果個個用個app d traffic都去晒佢server, 畀hosting錢都畀到佢破產啦

fast reboot

原來係咁，學到野了。

黑域, kill background services
afwall+, 要root block apps嘅internet connection
adaway, 要root 去廣告
chinatunnel, 要root 類似unblock youku
rotation control pro, 有d機untick rotation只可以打直冇得橫, 呢個app可以強制打橫
八達通
mx player
trackid, 即時錄音網上搵歌名
superbeam, send files去其他手機/pc

lmt launcher 唔洗root淨係用pie control都夠做

thx bro

世界無奇不有

留名返屋企down曬佢

簡易相簿，好似抄quickpic
我覺得幾好

仆街
block this! 近期block YouTube廣告失效

可唔可以講下點用??有邊d host file好?

F stop 堅正 多謝巴打

淘寶 天貓 閑魚 蝦米音樂 百度貼吧 微信 優酷 百度地圖 漫畫人 安兔兔

係喎，不過冇雲儲存

屌，我安曬

ES同quickpic講咗有伏好耐啦喎

SwiftKey

學野！

Whatsapp

Android OS 點搞好
已裝
Greenify
SD Maid froze apps 都仲係倒水

quick pic 轉 f stop啦
es 轉 fx/asus

大家有冇啲可以係通知欄show網速嘅apps

headuck: 有效 block junk calls

ClockSync

網絡速度計

唔理啦，照用，世上有好多野既背後你都唔知有幾黑暗嫁啦，電腦軟件我諗仲恐怖，無時無刻比人望住拎左幾多資料你都唔知啦，反正係好用既都勁多人用，死咪一齊死

發覺無乜音樂app做到正常既野
可以smart search到部機入面既歌 而唔係連埋錄音/鈴聲/9唔搭8既野都加埋入去

Poweramp有得較短過x秒既唔加入去

f-stop>>>>>quickpic

一次過做齊匯率同單位轉換既計數機。

可以代替垃圾九巴睇巴士預報既出行APP

可以係沒複制功能既APP做到複制並搜尋既APP

唯一支援CHROME 插件既ANDROID瀏覽器

app名呢屌你

個輸入法好似唔錯喎

有用既功能夠多，所以幾好用。試過用google 果隻都係用唔慣，用番佢。
做到emoji輸入，打繁出簡，光標控制/剪貼板管理，粵語語音輸入唔洗另裝google 語音輸入，鍵盤手寫版。

好似無乜其他輸入法做齊上面d功能。

好似四個都唔錯，
但App名呢

唔用xs file仲有咩取代？

app名呢？

屌你老母喇
名又唔比 講經呀?

屌你老母
每次Share Apps總有個柒頭cap曬圖扮撚曬開心Share
但係名都無 我點撚樣搵呀

cap晒圖但唔俾名

樓上條撚樣 on 9 架 ? 無名就過主啦 , 依啲 post 都要出嚟柒住 show off, 真係智鳩障

真係睇唔過眼
屌你老母樓上條戇鳩唔好撚開名呀, 開左死全家

睇到站時間 APP:
Moovit

輸入法:
TOUCHPAL

講到1999個乜撚野copy app d字:
Copy text on screen <-利申未用過
fooView <- 推薦, 呢個幾好用, 幾多功能, 自己google

另推介:
wave <-限時交換location, 約fd出街唔洗再驚佢地吹水話轉個彎到
storellet <- pizzaphd, kfc 儲分
F-stop <- 睇圖app, 代替quickpic
CamScanner <- 影相scan相 app

裝到chrome extension 個browser 叫 Yandex Alpha

另外所有Ad block 個d program 好多都係行VPN. 不過個VPN 唔係駁出街. 係做DNS routing. 呢d VPN 係唔會駁去其他地方. 全部localhost 127.0.0.1.

個作者有講過.

所以, 唔好再講咩vpn 信唔信得過. 因為根本唔係真正vpn 黎.

計數機果個叫咩名

屌咪理條友
另外有個計匯率嘅一樣好用
港元兌外幣計算機

正撚樣黎

但hide/show hidden folders好慢
同無得edit相
所以仲用緊Quickpic 4.5.2

留名先

有無咩睇書app推介，要可以自己入書txt,epub果d，最好似ibook咁上下碌黎睇書

輕鬆讀小說
入面好多大陸小說網比你直接dl黎睇
自己入都得，txt試過睇到，epub就未試過

中國製 keyboard
真係你用埋我嗰份

試用左下，啲廣告多到嘔，頂唔順刪左，原來係中國製嘅，唔怪得同果啲Apus launcher 一樣，咁撚柒多廣告

on9 , share 完個app 有幾好用但唔撚講app名
收皮啦屌你老母

屌呢個輸入法 htc跟機有 我一開機就disable左

唔知點解裝唔到ublock
顯示:安装扩展时发生错误： Yandex 瀏覽器並不支援此延伸 ("uBlock Origin")

有無聽歌用既apps

正準備剷機，參考下先

一睇到係用vpn block
都係咪搞，寧願o禁下x算

用localhost 做 pn

爬文啦 柒頭

屌你老母比老細屌完黎? 唔抵得就屌返人啦無啦啦話人柒頭
好似你咁鳩柒得閒慢慢爬咩

屌你老母柒下柒下人云亦云

佢呢隻係比non root都用到
未root 既機改唔到host 所以blcok唔到廣告
所以要靠改DNS過濾廣告

講到尾又係要連去人地度，又係上每個網都要比野人，人地先做到野

Sopcast

屌完都唔醒小小去爬文 真係唔知有咩好講
自己死翻去第8頁睇翻啦 柒頭

想問下有冇邊個睇cloud/NAS相既APP推薦
load得快過google drive同one drive自己既APP就夠
用500m wifi開H漫都要睇幾秒格仔真係屌出聲

App Lock，當開一個APP，例如whatsapp，會彈咗個error dialog出黎，要用gesture先開到，所以普通人係唔會知點開App

巴打，你用大陸App實屌你㗎，不過你部機嘅字型好正，嗰Font係咩？

有冇睇日本電視台嘅app

f stop 有冇得set 相機folder 排頭位
好似唔多搵到

apple store
用黎預備轉機用

同求好用聽歌apps呀

hold住個folder click右上角個三點 㩒pin folders to top

poweramp
jetaudio

有冇app可以整到個lockscreen notification好似iphone咁
即係例如你有幾個wtsapp message 佢可以一個message一個banner
而家android default果個show法係group埋一齊
搞到次次想睇都要禁開先睇到講咩
冇得好似iphone咁一次過睇n個messages

好耐以前用過 唔知仲work唔work

英文應該係bauhaus

唔該晒
岩岩試左一陣好似有d似
但又唔係完全iphone果隻咁
好過冇

f stop 點樣hide 左個相簿?

咪又係咁㩒住個folder有個tick 跟住click右上角個三點 搵exclude/不包括

Setting
懂的人自然會懂

pokeguilde，坐地鐵快兩分鐘到目的地

唔知做乜 近排係咁crash

Adaway係咪block廣告最好？

一早就試過,之後禁show hidden folder 搵唔返既

有，不過要比年費

咁你要嘅係 [受保護的]
set password 加你個folder

exclude果個係直情係佢個scanning list exclude走

thx~ 因為我用開quickpic

天氣app有冇好介紹？

幾錢

如果有用 Magisk，Unified Hosts Adblocker 唔錯

airdroid : 由電腦upload files去手機
stylenote : 方便即時記低嘢
we stick : 香港人整嘅日歷app
香港天晴 : 香港人整嘅天氣app
bravolol : 英漢字典 (好似都係香港公司)
內容農場檢查器 : 瀏覽內容農場網頁前會出警告

一段時間無root 機刷野,近排root返
想問宜家好似興magisk? 因為以前係supersu
係咩來頭,有咩分別
利申用緊magisk

youtube係咪og youtube最好

我都係轉用左 Magisk 三日 貪佢可以 hide root
同埋 Nougat 無得用 Xposed，用 Magisk 就有 d Module 可以玩下

我好耐之前買過一個 600人仔永久。
但依家新加都係要年費比 好似兩百一年

我都等緊xposed! 咁就無敵
magisk 有咩正module推介!

ART Optimization <- 副作用會令開機時間耐 d , 放心唔係 bootloop

Unified Hosts Adblocker

Greenify <- 我部機用唔到 , 會 crush 左個 launcher , 用前請先 backup

OGYouTube

ART 果個有咩用?

Module 預設值會令部機順 d，不過你可以自己再更改

放棄xposed啦 睇黎android o 作者都未得閒搞

我有睇,但唔明, 咁會唔會秏電多啲?

SOT 都係大約 7 個鐘，唔覺耗電左

有無介紹免費app可以代替es explorer？
謝謝

Sor電腦廢, 即係 block this! 用唔用得?
又話要連VPN, 又話淨係本地VPN, 但又要咩DNS, 一堆術語睇唔明
好想用, 但唔知咩黎, 求解答

用得

google 左但唔知邊個先係

師兄介唔介意花多幾秒教下我, 到底佢block左咩廣告?
我以為係block YouTube/手機game入面啲廣告, 但係發覺冇料到

佢係block啲大路嘅ads，例如連登apps嘅廣告，瀏覽器上網啲廣告就block到。
block YouTube廣告嘅話，我記得要root咗先做得到（xposed+youtube adaway）
手機game就唔清楚，或者你可以試下清咗cache再開game，如過都唔得咁就應該block唔到喇。始終non-root adblock可以做到嘅有限，一定會有block唔到廣告嘅問題

計數用耐咗就冇用
利申：本身心算ok

巴打 有冇淘寶linkb想買
未試過淘 怕中伏

有冇可以好似iPhone 咁睇網頁入面啲片既時候直接連app睇，而唔係係果網果度播

唔該晒

就o黎由AN轉IOS先見到呢個post

BTW LM

Timely-又靚又好用嘅時鐘app

asus zenui file manager

solid

MiXplorer

Puzzle combo

anyview

dns66 block 唔到app 入面d ads

咩app?

拎黎聽歌好掂,我仲要整埋viper4音效

呢個有無FTP function?

所有app 都唔得，唔知係唔係因為我用data

咩player睇片最高質?

岩岩轉會an 機，有冇個好似ios kaiboard 咁同時做到打英文同中文唔洗轉keyboard 加埋左右掃識向前後移既輸入法介紹?

mx player

Changjie keyboard/simplified changjie keyboard by miles leung

唔root機有無得轉字型

呢度可唔可以求app?

鎖屏app
可以自訂背景圖片
clock, 通知 可以搬動

SkyHK

介面靚過大交合好多

google粵語輸入法

仲可以block柒啲廣告佢

冇呀 所以先想淘

Terrarium睇戲睇美劇

留明

7.1.1係咪仲未有xposed
用緊7.1.1有咩野可以代替xposed
冇咗xposed連root機既動力都冇

高汁

mixed chinese keyboard

MX player個類？

LM

未有

想問下
有無咩圖片轉文字既APP好用

Lm

android 7內置

tuga browser
用xda神人用chrome改既browser
內置ad block ,對高通cpu有優化,有night mode,省電mode
仲快過chrome 要上xda搵all

HTC calendar xda搵apk
順眼過google calendar

衝廁
搵廁所app

邊到打開？

咩圖轉字? 即係影完篇文，可以convert成txt檔?

Yes

㩒實home制,有個手指既制

好mk

禁完入左google舊野？